世盃出8場中7場

四強/決賽再出係TG

中曬先好出聲啦

貼兩張中左既三串一 飛
我就信

英超760場 我中758場
不過我唔會留TG 自己食都飽到嘔

幾錢入會費

點樣先可以中7場

我中晒8場唔明點先中7場

馬會開10場中10場

馬會CASHED

果2場咩黎